[極長] 分手了 悲痛不已

同呢個女朋友(依家係EX)初相識係八年前
中學同學 但一直都無乜交涉
直到七年後嘅一日 喺酒吧重遇
之後喺我窮追不捨之下 佢成為咗我嘅女友
佢同我一齊咗之後 佢同我講佢已經愛上咗我
而唔係當初嘅覺得我好煩 仲話我係佢最愛嘅嗰個
一齊咗一個月 佢搬咗嚟同我住 朝夕相對 我覺得自己好幸福
只要我見到佢喺隔離 只要見到佢嗰對識笑嘅眼 甜美嘅樣 我就會心一笑
我地一齊翻工 一齊玩 去邊都一齊 幾乎我嘅所有身邊人都識佢
我諗 我逼得佢太緊 但係我真係好想無時無刻喺佢身邊
佢拖住我 Q住我 嗲吓我 我就覺得好幸福
我一路以來跌跌撞撞 佢一路都提點住我
我暫時改唔到 我三番四次同佢講 比時間我
其實我真係有意去改 我更唔想佢唔鍾意我
我同佢講 我要時間 唔好因爲我未改到而離我而去
可惜 短短五個月 我地正式告終
我接受唔到一個日夜相伴 甜蜜密嘅嬌嗲女友喺我身邊從此消失
到處都係佢 佢喺我屋企有自己嘅衣櫃同櫃桶
佢嘅嘢仲多過我自己嘅嘢
我屋企新裝修 佢陪我一齊清潔同佈置
我地一齊養咗幾隻毛公仔 我依家只能夠攬住佢
本來聽日我地就去旅行 我好期待 但對呢個突如其來嘅WhatsApp 我只能夠無語問蒼天
我想像唔到兩個鐘前我仲叫佢多啲休息 其他嘢等我處理
兩個鐘後就從此形同陌路
我想像唔到我地嘅足跡
一齊去迪士尼 同朋友去唱K 去飲茶 食糖水 打麻雀 行街 搭車挨住我膊頭
幫對方改花名 建立只有我地自己先明嘅語言
一齊同我屋企人做節 一齊攬住一路食嘢一路睇電視 一齊打機 一齊打爆我為佢而買嘅PS4同BIO7
一齊掟鏢 我教佢由掟唔到去到掟贏我 佢嗰個愉快甜美嘅笑容
一齊出去飲酒 我地互相幫大家頂酒
一齊買衫 佢幫平凡嘅我襯出一套好好睇嘅衫
又一齊買新錶新衫新波鞋 一齊Shopping
因為我買咗個比較貴嘅耳機而詐我型
佢想要嘅嘢我都想送比佢
佢想去旅行 我碌卡買齊嘢準備好
所有所有嘢都一齊 好多好多
直至近日我發現有啲唔妥 點知依家就要分手
我覺得成件事好瘋狂 我好唔捨得 全全部部 大大小小嘅一點一滴
可能我以為自己對佢好好 其實我好煩 又幼稚 逼人太甚
係我太唔識做 又洞察唔到 甚或知道而又改善唔到
咎由自取
我知你會睇到呢個PO 多謝你陪我走過呢半年
我會用淚水報答 我會用刺痛去逼自己成長
多謝 我愛你

睇到呢度嘅巴絲
多謝你陪我分擔

東東

無人再喺我懶嗰時氹我 話我傻仔讚我乖
你真係好可愛 仲有好多嘢我無打出嚟
但係我記得架 希望時間可以令我地再生

明嘅巴打 要失去一個咁愛嘅人就好似冇左生命嘅一部分
不過時沖淡一切
加油

我真係第一次咁希望我瞓醒發現自己係發咗場好真實嘅夢
但係我瞓唔到 又頭痛又胃痛 抖唔到氣
佢真係好好 真係好多回憶 我唔捨得...

睇完都覺得好幸福又莫名地痛

舊既唔去新既唔黎

我想像唔到有女仔可以有佢咁完美 我好愛佢
我唔想尋死 但係我唔想受苦 好痛 好辛苦

聽下歌 約下朋友 陪下屋企人 唔好自己一個唔開心
呢段時間係難捱 不過會過

本身同屋企人唔太Close
亦可謂因佢而疏遠咗好多朋友
我依家生理心理都極辛苦 我唔知可以點
我覺得好癲好瘋狂
但我又知長久下去只會更衰
但係我真係滿腦都佈滿同佢嘅回憶
痴線架... 好多好多...

如果真係冇可能一齊返 你都有一段美好嘅回憶 曾經擁有過
愛情就係不在乎天長地久只在乎曾經擁有
好多野好難一世
撐住巴打

如果因為佢同朋友生疏而家可能係好機會搵返啲朋友呢
我明你感受 我之前訓唔到 書又讀唔到 痴線到去佢屋企樓下等佢求佢 一日飲2L奶 乜痴線野都做過
不過有啲野走左就走左 一齊返感覺都未必一野
佢啲ig fb 送比你啲野收埋好 唔好再諗啦
巴打啱仔又好仔 好快有新女

*叻仔

我好怕自己久而久之會有心理問題
我走去噴我送比佢嗰枝香水 聞到我就好舒服

我好辛苦... 連食同瞓都做唔到...

得個5個月就算鳩數啦

推，有冇人可以幫到巴打[3

我都好想聞佢浸味

我完全唔敢噴.... 怕自己仲難受

我都好耐無聞過啦 但算吧啦
唔諗會好過d

5個月 算啦 過多陣你就會覺得你依家係咁叫春好on9

打吓機，去識吓唔同嘅人，最快半年可以習慣喇。

想一齊打機就去就遊戲台約吓一眾巴打一齊玩

雖然係五個月 雖然我知回頭望會覺得無乜嘢
但朝夕相對 所有地方所有嘢都有佢嘅影子
唔諗當然無乜嘢 但好難唔諗 到處都係佢
btw多謝咁多位

因咩事分手啊巴打

佢話一直都只係報答我對佢嘅好...